//Projet en cours//

Fonctionnalités a terminé 

-delete article 
-edit article
-edit user
-afficher les statistique


Fonctionnalités terminé

-creation article
-creation user
-suppression user
-affichage des articles 
-lien vers page Trucs en toc
-interface visuel back
-back different celon le role de l'utilisateur (admin/redac)
-button de deconnexion
